林奠蘆葦出黎屌打暴徒未

打玻璃就出黎屌

打人就唔屌？

呢啲叫譴責暴力？

正仆街黎，地獄都唔收佢地